(開住先）12月H動研討會[真．花生人氏咗邊]

又有愛莉

打少咗個去字
我記得花生人氏個名比某位巴打用左

link呢

放埋條link先好走wo巴打

Link都冇點討論呀

係留位 我隨時可轉名

留名

愛莉

愛莉世界第一

求link

花生話無isp 唔過來

花生人氏

冇得block佢

Link:

咁點block user

要靠ziz過聖誕 我有d不安

魔將,愛莉
好鐘意魔將隻風格

花生人氐係牙joe忠實信徒話要同高登共存亡（好似係）

年底壓軸出場愛莉陪你過新一年

好似有NTR

你個名

睇pv似比人老強埋

Pv同圖都係比上集金毛老強，仲要鬼父被逼拎住攝影機拍片
唔知係咪想玩返5年幾前既黑歷史

不過片，圖同封底都無正式插入圖，好似得素股
今集可能又搞疑似，睇銷量同反應點先行下一步

2ch果邊有d日本仔話老強條友對手太細，膚色都唔岩，太淺色，可能係紗奈裝假9百合

Btw，裸圍同女僕果part妄想高質同好j過成個refresh系列

又無插入既話真係屌佢老母

分析得咁通透

根本poro呢家垃圾得返鬼父賣得
當年套re-birth係好j，但amazon評分得1.5，史上最差，搞到佢都淆底趕客焗住修正

佢再黎多濟講走埋班仲會買鬼父既客群，執撚得

姐姐好耐冇出場

不要再說了

上一次已經係14年8月
明明隻game果陣人氣第1
出動之後班仆街好似唔buy姐姐
搞到2-3年先出一次
仲要會比愛莉搶戲份

姐姐明明係鬼父入面的清泉
btw 幫手試藥個同學會唔會再出？

上次rebuild講到收養埋
倒貼型黑長直明明有市場
但成班仆街淨係j雙馬尾金髮傲嬌
出撚左咁多你唔悶我都悶啦

其實我都唔係好識分順序
又有鬼父2 又re-birth
好j但咁低分

我都好想j姐姐

好j因為當時仲未全面崩化，又有校服，又玩足成套，由摸足全身，口，前後都玩哂
之後既已經開始poro臉，對眼大到ET咁

低分係因為班買家兩極化
3成左右因為ntr黎買（果陣ntr年，一堆ntr作品）
7成左右係為左睇鬼父，話我係黎睇鬼父調教兩個女，做咩撚野加ntr元素入去變左苦主

2係另一套，完全唔關事
1就其實係得無印兩集先係game改出黎，後面全部原創

無印鬼父》re-birth黑歷史》re-born溫泉》re-build》re-fresh

仲有一套外傳係雪山，果套暫時唔知係咪re-fresh之後。只係知係鬼父after之後

鬼父after就係官方game既後日談，上年出，暫時未動畫化

想睇姐姐同黑長直

諗好方面
因為小出場
搞親ntr既都唔會有作地份

鬼父達人 長知識了

黑長直係邊個 醒唔起 有無圖

三上由佳，試藥果件，re-build第1次出場

鬼父除左黑歷史同2之外，我都買到re-fresh前
Re-fresh同雪山無買到，如果呢集又玩老強+ntr，成套永不再買

Btw，佢呢幾集係咁幫救生員插旗好煩
2ch果邊係叫佢做池沼（即係智障）

專業分析

鬼父達人

咁岩記得姐

鬼父無印都出左7年幾，我目前仲係覺得實用同必看
，但套野由佢原創之後已經不知所謂，係得返賣愛莉同真理奈

果陣re-birth愛莉同紗奈吹奏到肥宅條野好似霸王洗頭水咁，又黑又粗又大又長又硬又持久又多汁又濃汁，埋好哂下集郁姐姐，點撚知仆哂街，修正之後又話爸爸比你好，搞到到底係你兩個精神分裂，定係鬼父去左修卡改造下面

另外re-born 溫泉下卷姐姐有主動係野外幫鬼父乳交，到左2年後既re-build vol.2，居然話唔未試過，要鬼父教佢

今套其實上集結尾金毛捉走紗奈已經估佢會唔會阿寶，到10月中amazon有純文字簡介已經請定阿寶出黎，點知上個月底出圖同pv果陣，我第不眼望落去已經好重違和感，先唔講對手咁細隻同膚色唔岩，你拍片要脅驚比人掉轉頭用條片報警拉你，你帶面罩就得啦，洗唔洗好似成掟綠帽由頭笠到落腳，扮鬼嚇人咩屌你

不過都有可能係poro已經勁到連手同膚都可以作畫崩壞

呢位巴打真係鬼父博士級

受小弟一拜

我剩係掛住J

跟機拜

+1

你地咩料
我都係邊丁邊睇劇情only

完全潛醉係丁個part 無時間咁深入留意劇情
淨係知姐姐成日無出場好sad

鬼父根本鍾意姐姐多過愛莉
係間19公司同班仆街淨係丁愛莉先搞到咁大差別

垃圾POST

我專注屌poro樣 根本無理劇情同丁😞

Poro樣已經好多用唔落
好似西野葵咁，摸個髮型就新角色

其實我印象中，ntr向方品，ntr走左就無回頭，頂多有少數會用下面決勝負搶返黎，好似佢咁當無事發生過真係未亂過

其實佢黎緊做到咁，忽然無事既話根本就係玩鳩睇既班友，鬼父都已經係正路既苦主mode，當面搞同仲要拍片，強烈建議佢直接衝埋落去收成套皮，輪完之後再比救生員救場，再同救生員搞埋一份

不過佢又點會收皮，頂多之後又修正，佢依家getchu裡動12月預約第1位黎 雖然12月無咩大作品

用headphone睇多次pv，原來後面有啪啪聲，留名等睇amazon評分1分加下集夢結局

其實只係一堆人既希望
Pv對到準一準，啪啪聲加愛莉既語氣
無入就假

剪碟準備 （之前買落果堆）

鬼父達人覺得邊集最好j

達咩人，略懂only

舊時j開無印

Re-birth封印左唔用好多年，特別當年係正我生日前一日出 搞到一邊down一邊用

近幾年睇淡左，覺得最好j（唔計劇情）
全身上下前後摸足玩足，廁所果段成8分鐘足料
仲有最稀有既校服
而且之前講過，係由無印同全面poro臉化既中間過渡期

就算唔想用肥宅，最尾女僕都正

Btw，開始覺得條友矇全身係試下咁樣會唔會比班友方便代入，唔洗代入肥宅。雖然問題唔係呢樣，而係劇情

無印係咪有4套
我淨係上18av睇 好似有5套無標明係re咩

上下各1
鬼父2一樣
應該4

18av有2套blue ray 個2套又係咩黎

垃圾公司
之後不停出blue ray版（畫質一撚樣，on9）
合集精裝版（無印上下）（無印+re-birth,re-birth得一集仲要無人買所以group落無印）（reborn上下）（rebuild 1-3)
仲有re price平價版（6千円跌到2500）重畫封面內物一撚樣

等呢次垃圾ntr出埋上下，就會之後合成一隻精裝版鬼父refresh

睇得出巴打真係好有研究同有愛 好激動

雖然呢度可能有仲多仲專過我既兄弟
但我對PORO那間垃圾公司有特別感情
當年睇住佢出世,D作品係當時2009年係高質黎,其他社全部都半死狀態/未出世
仲要鬼父呢隻GAME本身有玩 當時動畫化淨係張封面圖一出黎,已經J死一大堆人(你要知道GAME果隻畫風真係....)
之後睇全佢點樣由叫做 做到龍頭,再墮落,變到依家由30分鐘片出15分鐘片,題材炒冷飯,代黎代去既作品都係1-2間公司,完全係等執FEEL
要講可以講好耐,仲有一堆分社,魔人,鈴木(本體),音符之類,但幾乎依家都死左撚/不活躍
十足十當年M記末期(M記已經死撚左)

真係要比酒巴打你

唔記得無派酒功能

留♂名

黎緊下個月果套都市傳說好期待
法國岩哂我口味

而家H動界黎MARY JANE算最有良心

同埋粉菠蘿

有無日文名 getchu個網 英文名既我唔見有mary jane既
粉菠蘿又係咩

メリー・ジェーン,ピンクパイナップル

PPA(P)真心勁
當年睇住PORO出世果陣,佢就半死~就死
淨係萬年世徒
結果又比佢復活到不特止
仲狂丟資源,依家做返1哥咁濟(有MJ同佢爭)

搭單問埋 雷火劍又即係邊間

3p ,2m

3p

一個變精品，一個係咁鬼父，一個自滅收場

2m

一個變鳩出集團，一個俾名畫師燒晒錢 收皮

點解我睇唔明巴打講咩

雷火劍唔係監督黎咩

之前係高登問過 啲巴打叫我google 但我google雷火劍係出啲唔知咩比我

出左對魔忍了

下個月套都市傳說好正，但點解佢成日都唔出腳交 其實腳交係咪難做d,好少h動有

腳交應該真心難畫
因為腳板真係好難畫
你見d漫,好少畫埋腳板（係畫面外面）
就算有玩腳，大部分都係有著襪

pinkapple poro pixy

milky ,moonrock

名畫師 漆原智志 ，moonrock就係俾佢燒乾燒淨

好期待4日後睇住PORO玩死自己

真係好少畫得靚ge畫家，有d畫得好靚但畫一兩次就唔畫，最唔明點解大噓會紅得起，雖然套套都有腳交但成pat野咁

...
畫風獨特有受眾唔係好出奇啫, WFC
成pat野又畫得正又點話

[ICYMI] Sesmic出咗Liru聖誕篇2016內免費玩

SafeSearch filter explicit result?

都係既

變左h動界歷史研究區

高汁POST

魔獸淨化少女仲未出？

世徒果十幾集我到依家都丁緊

初時都仲得,不停出同一系列同PORO樣 一樣真係J唔落

pixy 借屍既ziz 又開始自滅

poro畫得太乾淨，唔夠多汁

對魔忍雪風第2集,搖屁股星人

(上面有上車封面,小心)

一早話左我係盲反(?)
放哂圖+PV+內文都排第1(裡)
證明有市場

唔小心入左黎竟然見到鬼父達人

鬼父達人
btw之前玩Cm 3d2 down左愛莉mod
丁撚到出血

證明左我係燒山
燒山好野,多謝燒山

燒山認為估唔中既原因係觀眾已經睇膩左愛莉同鬼父啪,想睇下比其他人搞/輪

BTW,4月應該會出埋下集(又撞正生日,屌 ),果日我準備剪碟派街坊

仲有下集

Ziz作畫衰過poro 佢老母

15分鐘一集本身就係30分鐘拆兩集
黎緊星期4果集係第3集
一定會出埋第4或者第6
睇下會N到尾,N埋姐姐(第1集有講聽日會到)定係救生員做英雄再以身相許

對魔忍雪風第一集記得係好評
結果第2集已經現真章.....

留名
巴打
用開邊個網睇？

巴打真係達人級到超哂班

我上18av avbebe

我最想知邊個網有
每日更新
站播，唔使bt down

每個月尾DOWNLOAD合集都知啦,達咩人

我呢2個都線上 前者更新比較慢 後者就快啲 後者keep到個日出就個日有 但中字就可能要隔幾日

無download過 每次j完就算

無中字都唔緊要
Thanks
如果可以再講

漆原智志嘅 front innocent真係堪稱所有h動裡面作畫最好 仲要無碼 j撚到噴血 可惜出完一集就破產

但後者有時load得好慢 同埋會有廣告 不過覺得問題唔大 利申用電話睇

其實近呢排都訓得唔好
有撚病

博士你心掛掛後日套愛莉姐

其實當年我都down左好耐
之後修正返都一段時間先調節好

睇黎變左淋病越峨，太上心，要保重身體

切勿太上心啊

其實係呢套先係
可能當年隻game既話題太大
再加埋神動畫化
太上心

真係一套h game都未玩過
如果dl係咪eyny最好

我直接係NYAA DL

唔想煩torrenting同leeching咪Eyny搵到就喺嗰度dl
MG, GE, ZS

対魔忍アサギ 中字SEED

話說鈴木唔知乜柒乃近幾個月咩事
停左幾個月而家得番15分鐘既便利店妹凌辱 係咪時間停頓唔賣得搞到裁員 作畫變左poro波

吓?
你唔知佢地係同一集團?
A1C
鈴木乃,魔人,二匹目,音符,PORO
依家幾乎無咩點出30分鐘片
二匹目死撚左
音符同魔人年頭出完幾集30分集片之後完全沉默
PORO鈴木依家好少出30分鐘片
開左分公司叫PETIT,我真PETIT佢老母
只會將一集斬兩集15分鐘黎賣

最撚記得你講果套19天使凌辱,因為斬開兩集,第1集15分鐘H EVENT 0,比人HI到上天花板
執撚左佢啦

front innocent有無巴打有外掛字幕檔

我知佢地都係a1c 但以前畫風明顯唔同
而家鈴木 collab poro全部一撚樣😭點丁

睇個樣似瘋狂縮緊水
我都唔撚記得左音符都有petit 今個月都有

執撚左佢啦

玩命恒
出埋下集（唔係聽日果集），如果虛驚一場我就入返成套refresh+雪山
相反就剪碟同剪抱枕套
比你地cap低都唔怕

1月有咩情報？

都市傳說4

我poro至愛既牝教師同pretty cation

Poro

悲報，NTR確定

上車注意

成日虐鬼父

鬼父個type畫風真係好難j落手

無所謂，你可以虐返佢公司
CK:一蚊不比黃PORO

下集又唔知幾時 利申今集仲未睇

生肉都未有
我係2ch果邊睇到有一貼呢張
應該係買實體再cap圖上黎

下集我估4月

咁耐 but比較想佢快啲出便利店個套

反正都係垃圾公司
呢次之後佢已經搞到我永不再買，點改都係

便利店個套幾高汁wor

算吧啦
2ch有買左既人話下集肯定會繼續

繼續啲咩

繼續NTR
只係話鬼父好激動

可憐既愛莉

呢世唔會再買
一陣返到去就剪碟

冷靜啊ching

鬼父點解咁耐都未有生肉

雖然未有生肉
但我依家其實心情唔套好
一套作品比佢亂鳩咁搞

H動剪碟史上第一人

因為真係亂鳩咁黎
史上真係無咩邊套搞到咁
我要睇強姦或者NTR洗撚睇你鬼父

強姦 ntr有無推薦 最好畫風唔舊

最新一集鬼父

睇左音符petit果套咩春莉子
完全垃圾到呢
成套野我可以寫包單，最好j係封面

音符果種作畫，最頂唔順係高潮要伸唎
而且仲要畫到好似蜥蜴咁

等同Poro高潮係單眼加流一邊口水

之前開發三味定漫畫家開始用個種影相背景我已經對呢間野無期待

係漫畫家

開發3味第一集，當年神級作品
之後正如我所講，狂爛出，蜥蜴高潮唎

愛莉有生肉未
好想睇愛莉ntr

未有
我都等緊

今次真係耐左啲

開發3味都幾正
漫喫都唔差

有生肉未啊屌

仲未有

平時禮拜5出都禮拜6中午先有raw啦
今次星期4你都預今晚先有seed

有生肉+睇完
劇情主要係愛莉開始對鬼父無視
幫佢打丁都係玩住電話
中段同愛莉邊搵紗奈,邊妄想裸圍同女僕
返到酒店唔見人,收到金毛SEND相黎話捉左紗奈
之後愛莉衝出去果陣撞到智障救生員
3人一齊出發
中間愛莉仆街,比救生員扶+拖手
鬼父好不爽
去到廢屋前,鬼父比人從後偷襲
救生員同愛莉就直接CUT左落去
然後救生員連比人捉,走開,定點都無講到
係廢屋度金毛摸完胸,玩完西,就插入,條鳩識震動,可以係西入面震,搞到愛莉19
然後鬼父終於不爽,屌柒金毛話你仆緊街之類,同時叫愛莉唔比19,你呢個變態女兒
之後愛莉就態度變哂,屌鳩鬼父都係你既錯,同時同金毛講你都無咩大不了,快鳩D完事(有D似RE-BIRTH係學校同Q咁)
最後鬼父話愛莉係我獨占,愛莉就話我邊個都唔係,係我自己既,然後就TO BE CONTINUOUS(無中出)

今集真係唔洗睇

成集除左幫佢打丁果段有射落地之外
其他連妄想都無中出
比我感覺係下集救生員救場,之後因為鬼父果番說話,愛莉決定行自己路,同救生員一齊+扑野
最後鬼父係酒店用噴霧調教呢隻死母豬,叫佢認清主人

或者直接用條片NTR埋第2日黎既姐姐
但個勢似唔夠時間,除非6集而唔係4集

順帶一提,佢插入時間同完係3-4分鐘
全程就鬼父同愛莉係度互相鬥屌
如果諗住用黎丁,我建議係都係唔好用呢集

不過都想問下巴打係邊度睇？

我係NYAA DOWNLOAD
唔係線上直播

乜9劇情

今集真心
前面比我感覺係愛莉對鬼父已經WFC既態度
後面本身愛莉比人摸,同插之前仲會望住鬼父,仲會失望話希望係夢,但事實係已經無人救咁
但點知插插下兩邊互屌,愛莉仲要屌埋金毛無料
將所有背德感同NTR蓋過哂

鬼父睇完 完全冇NTR感覺
對魔忍又係 CUT到一舊舊 都係GAME好玩

達人又有詳細分析

反而佢簡介,PV同圖呃到下人
出正片就另一回事

又黎得罪哂兩邊
要睇NTR既人中伏買左
唔睇既人就屌爆佢

冇中出到

中間條金毛鳩識震,比人話係假鳩
下集除撚左頭套係紗奈或者姐姐都唔出奇
鬧劇一場

其實有d想幫金毛QQ
係摸同條撚係愛莉個西入面震到佢19同爆出水
之後完全佈景板

ziz而家係咁搞av

鬼父=垃圾

無ntr

根本佢都唔敢,估係睇市場反應/根本玩鳩你
2CH有達人分析完

見たら分かるけど後ろに回り込むときに男と紗奈が入れ替わっていて
愛莉が男に犯されてると思い込んでるだけと思わされる要素がたくさんある

・なぜか紗奈がいない（同じ場所で手錠をされていたのに外されている）
・覆面だけでなく合羽で全身を隠している（体まで隠す必要はない）
・後ろに回り込むときろうそくの明かりも消えて暗闇になる
・愛莉「女みたいな手して気色悪」
・男「そうは聞こっ…強気なのも今だけだ」という謎の録音ミス
・不自然に振動してぐるぐる動き回るペニス（決定的な証拠）
・射精描写なし

屌好撚on9呢集呀兩頭唔到岸

話左
根本兩邊都得罪哂

真花生

執柒左鬼父佢啦

大師兄，返黎啦

其實當初好多人都係抱住睇獸父強行攪愛莉，而愛莉又好生氣又一面屌住俾人插，後期變到愛莉好想同老豆做已經偏離左目標，可能借金毛令佢地變番互屌關係而獸父仲係係咁老強愛莉既劇情

始終套野係鬼畜類...後期愈來愈純愛系的確有點變質

其實後面已經變左定番,一年睇1次新既愛莉同鬼父新作
而唔係當初既"鬼父"
不過比起愛莉,邊屌邊話舒服,屌完又屌返你,都係姐姐正D,賢妻型,但已經好耐無

BTW,好似越黎越多人覺得金毛著左綠帽之後膚色變白左,同條鳩識震係假9
如非作畫失誤,應該係紗奈想拍同愛莉百合,而且想聽愛莉發火既語氣
順便因為互屌,鬼父要落重藥要呢件母豬認清主人

如果係咁撚垃圾既劇本,我就寄返成套碟比佢

想問一下香港邊度有正版H動賣？

我自己去AMAZON買

直送hk

沒有此網頁

用手機上唔到 空白既

係囉，用safari搵唔到

昨晚睇完愛莉 根據愛莉啲對白 摸佢個人係好熟識佢啲敏感位置 再加上皮膚顏色 我大膽鳩估 紗奈綠色衫入面

推

未睇熟肉
睇黎400%係紗奈

快睇

無咩mood
互屌應該就無聽錯

有生之年仲有冇機會睇愛莉被人輪大米

老豆同愛莉係互屌 口角上

請留意下集 but之前有輪過咩

之前好似有(好似係)

無

依家咁互屌完
下集就算係紗奈，兩父女又關係破裂

傲嬌愛莉 就算關係破裂 口說不 還是繼續比老豆屌

除左老豆 淨係比肥叔叔屌過 我都好想睇輪

下集反而想睇紫色噴霧重出江湖
鬼父:變態女兒，又話你唔屬於任何人？依家點

很想要

姐姐

3p係咪得溫泉一集試過 ？

Rebuild vol.3
紗奈同愛莉

姐姐同愛莉 溫泉無3p咩
定記錯左

都有，仲要兩次

其實我比較想佢出狸貓下卷
姐姐

好想睇愛莉墮落變公廁肉便器

即係雪山個套？

諗起都扯扯地

雪山
明明臨尾都黎左

都幾難
雖然都試過NTR
但公廁肉便器直頭已經係無得兜返轉頭

果次NTR剩係中出菊花始終都係差d

應該同鬼父有協議唔比中出前面

愛莉畀成班男同學輪應該好好J

點解1套鬼父都可以講咁耐，仲要出咁多集，由第1集開始就已經唔太好J (可能唔係我口味)
不過咁，睇晒咁多位巴打嘅點評，真心覺得好多巴打好有心
我睇左咁耐H動 (好似有10幾年)，真係覺得真係變晒，由以前故事性主導（類似RPG）主角去一個位就屌1條女或者純愛故事 到依家一黎就係咁屌係咁屌，15分鐘完！都唔知做乜鳩
仲要依家個個月都出套幼女向，日本仔真係

睇左十幾年
從來唔睇純愛
只睇NTR/輪大米/墮落

純愛 有d作畫都唔錯，係就係悶D
NTR 初初出blue系列個時，真心接受唔到，但睇左幾次就覺得好好J
輪大米/墮落 好撚正，但要睇畫得好唔好得

輪大米 墮落

有無推薦 最好畫風唔太舊

脅迫系列

有無套作品名易搵啲

脅迫好難搵咩

梳達人 今晚試下搵先
btw漫喫個類都可以
強逼含撚/女女女就仲正

脅迫系列都算ok既
最舊既1同2應該10年以上
新脅迫就記得8定9年

睇黑獸

黑獸 真係百J不厭
同埋黑愛
個個速度同表情真係好撚正

黑獸有睇 雖然係好耐但畫風仲接受到 妖精好神最好j
黑愛係邊套

居然唔知

可能睇過但唔記得都唔出奇

脅迫有1，2 ，amimation 邊套最正

見都有部份人睇完中熟肉覺得係紗奈加假9

我就覺得係2個人係入面
紗奈屈服左條識轉灣既jj 比金毛仔控制住

無咩可能係假鳩 因為啪緊個時個金毛有講野 好似係

紗奈：我識變聲要同你講？

不過金毛如果條9識震，都真係抵佢ntr到

都係果句
我都想佢咁有種

3月尾好似出便利店jk

係
套野都幾崩

竟然崩 我覺得幾好睇

講事實

上次套脅迫畫風真係太舊頂唔緊 仲有無好介紹

套墮乂幾正

推到達人出招

12月H動鬼父研討會

真里奈

好難得有H動POST可以推到咁多頁

因為有達人

呢個真
之前都係得幾丁友咁

1月係咪會另開個新
都市傳說4 cv係白雪碧

達人/花生本尊開

花生返左黎就佢開番

精神領袖

估計套糞作REFRESH, 如果4月尾出埋後篇
應該2月頭就可以係AMAZON偷睇到簡介見到會點發展

h動post有1x版

成班咸濕仔

有無人覺得近呢兩年裡番質素大不如前。

舊果D仲好J

近年睇poro到臉想死。

以前stringendo系列已經有排睇

近呢兩年得ZIZ個畫質似係人睇

其他笑下算

同埋產量都少咗

以前真係個個月都搵到一兩套J
而家半年都唔知有無一套好野

又無咁誇，兩三個月都總會搵到一套，制作係有誠意.
其實主要係pineapple 同 maryjune 兩間社減產左好多，所以搞到出好少。
主要原因應該都係盜版之類。
其實你睇番日本個銷量榜，裡番銷量同 同人果邊差太遠，好難怪唔少廠商轉型

3d同人越做越好，越黎越似原作角色

仲有理由買2d h動咩

上dlsite 買3d game 仲好

有咩
一直覺得3d係梅麻呂果類人設，
之前出過to love既小暗同人ok, 一到夢夢就食左屎

2d好j過3d喎🤔

agger 3d感覺有啲生硬同怪怪地

有d 3d都ok既

細路屌姐姐套3d都唔知幾時先出到下半集

有無名

黑獸間野 近排有咩新作出

G網有文字情報
半桶水唔太明
但好似關紗奈事
最後話會懲罰佢

stringendo 真係好撚正
瑞穗學姐

呢套次序要點睇 我見又有blow jober act同咩mix盛support

再推

再再推

再再再推

原來黎近有新既天使惡魔兩集

有無link
黎緊留意既得jk便利店同鬼父

一集2月, 一集4月
又多左兩條新女

仲有呢套女蜘蛛都好似唔錯

3月呢套都好似好正

至於poro真係唔岩我

PORO面

惡魔天使有印象好似出過1集之前
蜘蛛女重口味可能唔多岩
3月個套目測係幾正好似

惡魔天使之前有兩集
女蜘蛛個套似係揼左好多錢去做, 會出多幾集